當一個人投入咗一段感情係咪真係仍然可以保持理性

諗返當時嘅自己係幾咁失去平常嘅理智，對佢講咗啲恨錯難返嘅說話令到佢咁唔開心